吊奶星 下個禮拜IDOL ROOM有朴志訓(收藏男)同金世正(正正)!!!!!!!!!!

仲有金永哲牙吊一能定要睇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇金世正可以了

牙clean

金永哲都唔識欣賞好打有限..

志訓都正

有金永實好笑到傻

想睇世正唔想睇咸濕伯父

個呀叔咩事